%\textwidth=450pt
\oddsidemargin=25pt
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		{{\Large{\textsc{Alma Mater Studiorum}}}\\
		{\Large{\textsc{Universit\`a di Bologna}}} \\
		{\textsc{Campus di Cesena}} \rule[0.1cm]{14cm}{0.1mm}
				\rule[0.5cm]{14cm}{0.6mm}
		DIPARTIMENTO DI INFORMATICA – SCIENZA E INGEGNERIA
		Corso di Laurea in Ingegneria e Scienze Informatiche }
	\end{center}
	\vspace{5mm}
	\begin{center}
		{\LARGE{\bf ANALISI DEGLI ATTACCHI MITM }}\\
		\vspace{3mm}
		{\LARGE{\bf (MAN-IN-THE-MIDDLE) IN UNA }}\\
		\vspace{3mm}
		{\LARGE{\bf RETE AZIENDALE E COME }}\\
		\vspace{3mm}
		{\LARGE{\bf PREVENIRLI}}\\
	\end{center}
	\vspace{5mm}
	\begin{center}
		{\large{ Elaborato in:\\
		System Integration\\}}   
	\end{center}
	\vspace{20mm}
	\par
	\noindent
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
		{\large{\bf Relatore:\\
		Prof.\\
		\xsupervisor}}

		\vspace{0.5cm}
		{\large{\bf Correlatore:\\
		Prof.\\
		Ciro Barbone}}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
		{\large{\bf Presentata da:\\
		\xstudent}}
	\end{minipage}
	\vspace{10mm}
	\begin{center}
		{\large{\bf Sessione II\\%inserire il numero della sessione in cui ci si laurea
		Anno Accademico 2020-2021}}%inserire l'anno accademico a cui si è iscritti
	\end{center}
\end{titlepage}
